Nexus 5X 鏡頭爆左，邊度有得整？

大概幾錢？謝謝

開相機app 仲有無畫面

入面實體真相機鏡頭有冇爆？

無就淘個背蓋自己換就得

利申: 有部 boot loop 左嘅5X, 放左係度，如果巴打爆埋實體相機鏡頭，可以同我收部死板機，幫你二合一埋又點話

換過部啦
用用下就壞底版架啦

開到相機 app ，淨係爆左鏡頭玻璃？

淘背蓋自己換。 5X 咁冷門,你去先達整佢都唔會有現貨俾你換。

換背蓋好簡單,兩三分鐘自己搞得掂!

外面一毫子咁上下大嘅果塊鏡係連埋個背蓋到嘅，唔係真鏡

鏡中心好似針孔咁大果一點先至係真實主鏡頭。

主鏡頭無爆，就淘背蓋

x2

快d backup資料，5x係必中bootloop架

我都好驚中 bootloop

換啦，過幾日就燒㗎喇

死板機攞上大陸整啦

換機有咩推薦？ 3k

我試過6p鏡頭花左
去深水埗報價380
我心諗加多小小買到部二手相機喎

咁唔忿氣之下 上淘寶搵零件
屌 $30蚊有相機parts
即買 跟手買埋開機d野 上youtube學拆機
我新手上路都係一個上晝搞撚掂

不過boot loop就....

睇左你段嘢，依家淘寶博一博先

我係你博定塊老母板tim

唔博版，中左 bootloop 就換機

換nokia N6啦,5x真係廢事整

入嚟都係想咁覆

對 LG 印像差哂

巴打部機係咪放
留telegram傾啊